有無人睇左未來殺姬

未來殺基

悶到喊